記唔記得和你shop原意

無狗：提升士氣
有狗：商戶攬炒

$2000都唔好蝕
下次先可以聚更多人
齊上齊落
唔好戀戰

push

[攬炒] 原來集十分鐘就會有狗入場, D大商場多得你班狗唔少

幫手推

記住不受傷不被捕

借個位
[行動post]係咪已經光復左香港啦?

和你Shop